有冇人由上年6月到而家都仲失業

灰到爆

想搵份有興趣嘅part-time都冇

失業踏入第二個月

好好享受人生

我夠想啦 唔返工邊個養我

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

罷工兼罷搵工

我有朋友由舊年7月失業至今

岩岩祼辭，返埋呢個星期。又唔係等錢洗咪享受下一年人生

U grad無乜工作經驗
想搵份文員一份都無 又話admin有手有腳就做得

做多左

有份得1個月6日間既part time 做下
哩1年都幾懷疑人生 覺得自己係零
開始想搵下野學下

又會咁岩係上年6月嘅

樓主幾多歲

著名五毛黎

失業左2個月

Me

大家有得走好走啦

我都係上年6月到而家

FG?

但Apply完無消息 係啊好多位

28，話老唔老話後生又唔係後生

一年，好痛苦

Keep 住一直freelance

有同感

我25 已經覺得自己老到仆街 用中年形容自己

個問題係同一時間 有好多有工作經驗既都搵緊呢d位做 FG好難爭

連物管呢d閪工宜家都好多人爭 騎牛搵馬

係啊慘過食屎真心
仲要好多話係admin位但點知係保險狗

做保安，倒垃圾餓你晤死

以為自己開PO,
就黎一周年了諗緊點慶祝
不過我係有計劃地失業

再唔係同大劣人一樣攞綜援

28 歲正正常常都應該有百零萬積蓄掛
洗乜咁愁

連燈仔fresh grad 30k , 做兩年野50k
麻煩你自己退出連燈

銀行得返4位數

咁我未係死廢老

其實你做左condom 就真
冇飯開冇人幫你

food panda 囉

上年5月 Grad左到依家都未番工
中間做下補習 食下軟飯

一年
好難得今日有面試機會
不過打定輸數 又要再send 再in

10月到而家

我今日in完都應該衰左

我都係，硬係有嘢做得唔好

點做到
Pt 都無？